跌撚夠未

美乜撚野股 屁股就有你份

輸撚死你